中共已準備運送幾個鼠疫黑死病患者到香港

高官都只係condom

香港人死哂就無暴無亂

推

真。攬炒

守住機場及幹道
勿讓高官商賈逃掉